有冇人唔開心嗰陣就會係噉清嘢？

唔止執屋，仲會清對話記錄，清email
心情會冇咁壓抑

黎我屋企清

有

Yes

唔係幫人清

清完會舒服咗

是

但又會再唔開心

有呀，清電話簿，相，wtsapp

我唔開心嗰陣就會清痰

後面兩樣都有
但係我冇乜聯絡人

冇咁多痰清

我還好可以維持一陣

唔開心果陣想搵人訴苦
清下心入面既屈悶

唔需要

係一盤大生意喎
我負責令你唔開心 你負責幫人執屋
有錢大家搵

清IG followers

我反而係開心先會清野
唔開心個陣清野既心情都冇埋

啲錢點分？

唉 心很累

清無可清

清空whatsapp

有
最近離開咗好多group，清咗好多對話記錄

全清message，好耐無人參與既谷都一定退

我有啲嘢喺上面back up，唔係個個清得

瞓